中上環居民 有野想講

聞到好大陣煤氣味 如果其他街坊都聞到 千其唔好猶豫 一定要報消防 人命攸關 一個都不能少
消防哥哥們辛苦晒